賭波輸左十萬搵PT補數

有無巴打識人要請人
我因為返緊政府工，
要搵啲即pay同唔洗強迫金既工
辛苦勞動捱夜我都ok ，
有既pm我 plz唔該哂

何必呢

有諗過自殺…又覺得死又大件事左啲

老老豆豆，你問銀行借款還左波數，之後再分期還比銀行，個個月洗小啲錢十皮野好快還完

十萬啫 一兩年就儲番啦

同樣26歲 又係沉迷賭海既過來人

問左老豆借錢還左數
比佢屌到一面屎.
眼見老豆白髮蒼蒼，我真係覺得好對佢唔住

你個故事點解好似係邊度聽過...

問幾個老死照5皮 問銀行借5皮乜都夠啦

得一個老豆
真人真事真實發生

真心想搵夜間PT，有無巴打幫幫手

Down個炒散王啦
好多飲食請緊50蚊左右
翻四五六個鐘

想多少少嘅去考個保安牌 翻替更商廈會hea好多

師兄，商廈替更保安我唔識人喎
會唔會搵唔到野做

炒散冇經驗會唔會請

係啦 無經驗我諗都幾難會請你
除非你識人

認真 quit左公務員 太易借錢 好易輸到hi
利申 過來人

唔記得轉ac覆自己?

個個月都找萬幾銀數，找佐年半，轉下眼就過啦

屌你真係戒賭先好 唔好得把口
多多都唔夠你輸

老豆嗰邊佢唔等錢洗 就唔好借銀行啦
佢借比你都係唔想你利疊利
記得還呀

Pt 試下搵細路仔私補（如果你有返小小學歴）

我會架啦
老豆琴晚一句做埋都唔夠你賭啦
已經完殺左我

炒散呢啲一次生兩次熟

保安果啲你上完堂多數有比埋路你搵工 你同佢請替更散工就得

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

賭波輸好唔抵
借錢過澳門買舖百家樂 睇準買 一舖返嚟

學精左以後唔好囉

而家賭咩都唔敢啦

哇 政府工喎
黑警 定 消防呀 ? 份人工咁高 好快賺返啦

十尻丈量員…新入職得15k一個月炸

咁起碼穩定啦

你借錢賭呀 ? 如果唔係補咩數 ?

十萬蚊姐，唔駛死呀。去債務重組啦。。好快搞掂

係邊跌底 就係邊企番起身

巴打我都係
Exact7ly一鳩樣
不過我炒期貨輸左廿萬
又係要搵出現金既炒散
各位巴打有無好介紹

加油樓主，咪再衰多次，家人幫唔到你幾多次

係呀借左錢賭…
我真係覺得自己好白痴

多謝你

乖乖地做野，慢慢還返d錢俾老豆啦，咪撚問財仔借，銀行都唔好呀。罰息罰到你喊，同埋每借一次都影響到你個信貸評分，第時買樓做唔到按，移民更加唔好諗。

on9 有借有還信貸評分點會唔好 仲話第時借唔到錢

今時今日仲諗咩買樓
疊埋心水等公屋好過啦

賭錢最忌借錢黎賭 無咪唔好賭囉

細路哥一時諗歪咗… 唉

痴撚線 你借左幾多會借到政府工都唔批

師兄邊個部門，睇下我識唔識你

十零萬，問銀行借tax loan好平息一陣還晒啦
最緊要斬手指

我以前炒牛熊一晚都十萬八萬上落
依家最多都係幾廿蚊買吓波玩吓

唔好啦 個世界好細
一個唔好彩可能係我阿頭呢

新入職仲要26歲其實唔多人
不過師兄都係快快手搵間大銀行請左筆數，比人知道左有幾會加監。

唔撚係呀

有機會姐，最後都係睇下你老闆點寫你份report

不過有排先到第三年

我岩岩先過左一年

師兄部門邊區

有啲驚 真係相認到

點解無人發現到

新界

個底咁花？
做得政府，個底花極有限啦
巴打，請我好嗎？

九龍區 相認唔到

寫字樓係旺角？

我係唔係露左底

唔知你係唔係我識個個呢，入職日期同地區都match

應該唔會有人識我
我成日自閉

十皮姐

十皮 賺易存難呀

正苦工同銀行錯十皮有幾難

借唔難 還難

之後唔好再賭 十皮唔係咩問題

關撚事

賭咩 外圍呀 多餘錢先玩兩手 呢個我宗旨 我都係做政府

無經驗咪吹有經驗囉
第一次返工 都係叫你做手辦眼見功夫架啦
Ps 做過

留名下個月就爭20萬

巴打是咪請人

巴打，係咪請人

我都唔敢笑人了 經一事蔡一智啦